香港今鋪真係玩完 唔走唔得

想當年我小學讀書 教科書仲講緊香港係四小龍 貿易 城規 科技都係領先 電視仲播緊林子祥唱歌個旅遊廣告 果陣我覺得自己好幸運可以係世界一流既城市生活 只有紐約 東京 倫敦 悉尼 先可以比

我本身好少關心時事，但時至今日 有人賣d反中共既書俾人清當仲要番大陸上電視道歉。每日大陸人黎爭野 日用品買哂 學位又爭 醫院床位又爭，公屋又爭，樓炒貴哂。香港本身已經人多 再俾人黎根本係超哂負荷，個政府仲要俾多d人黎，起個島俾佢地住，教育就佢用普通話，搭地鐵又俾支付寶承包。150已經衰，仲要起橋黎送多d人黎，其實我唔明點解要推廣大灣區呢樣野，根本97前香港同大陸都有貿易來往，但個社會係唔能夠融合到，個社會價值觀差太遠。

但我又可以點。幫我發聲既議員被dq 自己上街抗爭俾警察當暴徒咁打 有人搞下港獨就成個群組俾政府宣布不合犯 。請人黎講港獨就唔俾你繼續係香港做野，你以遊客過黎都唔得。我明白政府係唔想人做 你可以譴責 但係用權力禁止係剝削緊公民權利 呢樣野我接受唔到。

我自己一介小市民做唔到其實都預左，因為個政府唔係由自己選出黎，批准一地兩檢個班人我無投過票俾佢。而家連美國佬，美國佬都出聲話你民主自由倒退緊，有哂report，政府唔理人不特止，仲話人失實偏頗。香港關係法想取消，你仲牙刷刷話人地損失仲大。連人地國家都出到聲啦，仲視若無睹，香港前途就咁敗哂係個政府手上。

最好有個美國出世既fd話想番黎香港做野，我話唔好啦，因為我都打算走。